真係搞緊移民既先好入黎呀

其實搞緊移民既巴絲大概幾歲？
你地為咩要移民？